大家贊唔贊成強制驗毒

唔係毒品 係強制驗毒撚
1-10分 如果分數超過8
就要係自己個名面前 Mr / Ms 個一行揀毒撚

贊成
俾毒撚一條生路

又幾有創意

樓主係咪要加弱智係頭先?

你條毒撚收皮啦

贊成呀 幾時落實

要得到更多人同意